淨係文宣香港就死得 #HKCOPSAREMOPS全部同我入來

推爆佢!!!!!!!瘋狂推!!!!!!整左條片 上左英文字幕 大家唔該瘋狂twit

Twitter 又好ig又好乜都好
文宣要開始著眼國際 香港要醒嘅人已經醒曬 係時候尋求國際幫助

HKCOPSAREMOPS

認住哩個tag
同埋唔該瘋狂tag 曬d國際組織
紅十字會委員會（ICRC）
紅十字會與紅新月會國際聯合會（IFRC）
禁止化學武器組織（OPCW）
仲有咩組織同tag各位巴打絲打幫幫拖
#HKCOPSAREMOPS
#SHAMEONHKPOLICE
@ICRC
@ifrc
@OPCW
同埋好重要 聽日機場見

From老豆搵仔

講起Pewdiepie有冇得諗？佢影響力咁大

諗得過!!!!!!

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器無法無天 受命中共
威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

推啊！！！！國際線文宣！！

Mops 定 mobs?

啱 推推推 推爆佢!!!!